大陸勇武手足參與港獨，逃到臺灣被遣返

救人

推

可以點救

真勇武手足

屌台灣政府點解唔救手足呀

來生不做中國人

唔好被自殺

唉屌

蔡英文

推比立委

有冇人去佢fb話比佢聽？

真勇武，可能有政治庇護

屌...手足呀

大陸人好多都唔知有太空咭呢樣野，實名上網好易捉

求政治庇護啦,番到去渣都無

死咗啦 21個鐘前喎 到而家一粒聲都冇

台灣未有真正政治庇護制度

返到去 真係渣都無

雙重間諜？

g9g
一定比國安捉走左

tui

就係因為呢樣先俾人查到，定係影大頭相

怪台灣既思考一下，如果個個大陸人都以此為理由要求政治庇護，咁佢地個制度咪玩完？

push

你睇佢咁危險都要上Twitter 問人點做都知冇乜準備
同埋佢有岀書，應該一入境就mon住

點解唔幫佢...

Pish

gg

唉希望冇事

Fact checked?

內地勇武加油呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咪撚on9啦
咁多年大撚把支那狗扮俾中共迫害呢係台灣做間諜
呢啲台灣一定唔撚收

救佢，一個都不能少

你點知真假? 仲要台灣機場內, 被大陸國安強拉上機?
連登仔真係好撚廢, 直頭冇腦, 仲有傻仔開始屌台灣同驀英文, 都痴撚線
去驗下智商啦屌你老母, 成班社會廢物

唉

佢俾中國國安捉住
登機前撕左passport

係中國人捉佢

大陸人叫台灣收？
蘆溝橋2019

無可能收

扮勇武借機去台灣做間諜抵比台灣遣返啦

可以點幫？

佢特登quote一半唔quote一半...

推俾秋實知會唔會有用

點知唔係共鍱？

領事館

國民黨講兩句

韓國瑜講兩句

馬英久講兩句

台警只會押你出關
除非犯法不然不會押你上機

而且要跳機連機場都別去不就好了

跟陸委會申請專案滯留至少可以有三個月的時間
逾期罰錢而己

被押上飛機應該是他不知道在做啥

我家外勞被註銷工作簽後
在台灣跟男朋友打了一個多月的砲才走

如果台灣可以開放俾大陸人政治庇護，台灣嘅島即沉咗喇！

台灣人？

難民

中台關係矛盾，係清醒都唔會走去台灣啦傻

對呀
幫外勞處理過這個
流程有跑過

覺的不合理

其實佢邊有參與港獨
無人搞過港獨喎

rt 去傳媒啦

台灣未必會救，過往有先例係中國放啲假反共分子入台灣做間諜

馬英狗時代滲透左大量共諜入台。
小英班子能力低，醜聞多，民望差，
有一半都係共碟拖垮o

反送中猶如照妖鏡，
柯p依種假中立真共諜既仆街現晒形
小英連任之後一定會清算依班死共諜o

目前台灣祗俾香港人庇護！

害到台灣差啲無自由既人一定要抄家！

屌啊！！！！！推 幫幫佢

好無奈因為揸住大陸身份證，台灣唔會信佢地嘅立場，但係又因為佢地嘅立場，大陸一定追殺佢地
真係好慘

有啲不利強權嘅結論就可以政治庇護...

如果佢得咗
應該每年幾千個中國人 去完台灣 上Twitter 講要跳機
Btw 佢可唔可以分享下 佢發佈咗啲咩

以前都試過好多次中國人扮被政治迫害走去人地到痴飲痴食

真勇武

難分真與假

唔好死

agger

好似同大陸有協議好耐
除非證實係政治犯
唔係嘅一定掟番大陸

中國個網絡就算你匿名都會知你邊個啦
中國手機仲要有後門

國際戰線嘅組織唔該幫下佢搞庇護

啱要怪就怪自己同胞
個個都想借d二鑽空子想走去

唔明做咩要幫 顧掂自己先啦香港人 仲有幾千個義士等住幫手 你同我走去幫個大陸人？食撚懵咗呀？

中共邏輯：著黑衫就係

仆街了

台灣對佢身分有懷疑係好正常

去美國得唔得

手足

死士

大陸邊有太空卡

fact check？

佢爆埋全名
兩老呢退休金同銀行應該被凍結晒

佢又唔係做過d乜
寫下悔過書咪放啦

推爆

他說過有事要辦

而且中共國安不可以在臺灣抓人吧

了解咗佢身份未先？

加油手足

鄧尼孜
不愧元首之後

未入到境比較難幫

本身就係靜靜地,扮死狗都有機會過骨

佢依家揚晒出黎

呢位手足......
返到中國就可以宣布死亡

佢琴日撕爛咗本護照之後點
佢delete咗原tweet

會唔會係double agent？

用生命值硬接

依家點?

黎香港 收埋佢 得唔得

不可能，看到國安通報台灣航警就對了
敢亂來附近的坦克車就開進機場了

離機場不遠就有海軍陸戰隊營區
一個國安是能打幾個館長

覺的會被搞別上飛機去跟移民官自首
會安排陸委會協助處理
有前例這樣幫過民運人仕

佢唔係秋實冇後台，應該渣都冇

內咩地

Nooooo

台灣點解要遣返佢？

中國男子稱不願回中受審想跳機入台 依法遭遣送

一名中國籍男子自稱因調查香港問題，被中國公安要求返中受審。他昨天轉機到台灣時，準備以「跳機」方式入台，但因許可證件不完備，今天凌晨被移民署依法遣送到第三國。

主張唔激嬲共產黨係咪令你覺得自己好聰明？
係嘅話你唔好嗌香復香港時代革命

革命唔係乞求
革命就係獨立建國
五大訴求只會由香港國政府實現

香港獨立係唯一岀路

馬英狗真係仆街嚟！

如果佢真係嚟爆料就失去左重要手足

琴日睇Twitter有個大陸人喺台灣比人格硬夾上機，唔知係咪佢

吓，台灣咩原因同大陸合作？

可能係美國佬既人

大撚鑊

內地手足加油

所以佢地唔知有呢樣野，黎到香港都唔識買

傻咗⋯⋯去台灣⋯⋯

可以點救呀？根本冇計

Fack你老母，假咖，岀返去啦

香港仲危險

應該捉左返去？冇update

台灣係唔會政治庇護 唔係黃台仰點會去德國

RIP🙏

那要麼便是假消息，要麼便是該人仕真是疑犯了？

唔問得？咁大反應做乜

點解仲在港島搞? 九龍散水容易

小英可唔可以幫手

好老實
冇解

證件不完備呀
也不是叫他回中國，是買張機票去第三國

當然如果買去中國的就沒辦法了
去日本機票很便宜，希望他夠聰明

如果可以先聯絡台灣的NGO
看有沒有辦法先問陸委會
雖然台灣不會給政治庇護
但是給臨時簽證或護照安排去第三國是沒問題的

如果是踢他回中國請報台灣的蘋果
他們會幫忙處理

屌
轉機去德國得唔得

如果係台灣俾支那國安捉姐係台灣反滲透未夠勁
應該好多支那國安係台灣做緊野仲有據點同有方法強行運人返支那

可以點幫

香港人都唔救呀
所以唔好以為台灣好好
english choi係個好總統 但唔會好到亂幫外國人 令自己國家有間謀危險
口話支持香港 手就停低 一個香港人都無幫過
利用就有：用陳同佳撚林鄭狗

點解要出埋真名。。

source:

滯留桃機125天終於入境 2中國異議人士感謝台灣各界伸援

2019-01-31 10:08:19
〔記者姚介修／桃園機場報導〕滯留桃園機場已經125天的中國異議人士劉興聯及顏克芬，昨日深夜已由民間團體申請，先行出境再入境台灣，以專業交流名義申請再度入境台灣，昨日深夜首次踏上中華民國的土地。

據瞭解劉、顔2人是由國內曾建元教授經民間團體在今年1月間申請，以「大陸地區進入臺灣地區許可辦法」送件過關，兩人昨日先行搭機出境，再於昨日深夜，以專業人士交流名義入境。

44歲中國異議人士顏克芬及64歲劉興聯，是在去年9月27日由泰國曼谷過境桃園機場轉機美國時跳機申請政治庇護，他們都說遭受中共迫害，持聯合國難民證向台灣政府申請庇護，2人滯留桃機管制區內長達125天，都是由移民署全程照顧，航空公司也提供三餐，讓他們可以溫飽。

停留期間不斷經過媒體報導，在國內民間團體的申請下，陸委會才表示，將安排2人出境至第三國，再以專業交流名義合法入境台灣。

顏克芬和劉興聯2人長期關注中國人權問題，推動中國新公民運動，訴求官員公開財產、教育平權等，才導致被拘捕命運，劉興聯利用保外就醫機會逃離中國前往泰國，顔克芬也是在候審期間利用機會潛逃泰國，但是兩人在曼谷被中國潛伏在泰國特務盯上，才計劃離開曼谷，藉由曼谷到台灣轉機美國時，選擇在桃園機場跳機尋求政治庇護，昨天可以踏上中華民國的土地，兩人都非常感謝在這段期間對他們伸出援手的單位和朋友。

連登仔最睇唔起嘅大陸人
都做到咁

大家做多d好不

p

入美國 德國大使館

一直沒有回覆Twitter

係台灣機場非禮啲空姐個波同屎忽
唔知可否留台呢？
坐監都好過返去被消失

柯P其實係深綠台獨人黎㗎喎

認真, 你覺得嗌緊時代革命既有幾多%係想獨立
可以話你知絕大多數和理非都未接受到

r.i.p祝生生世世不再做大陸人

Push

推俾台灣睇下有冇救到?

下次國內手足來香港 浸下水先 學下點樣做到隱形

革命從來唔需要多數人有覺悟

和理非三隻字本身就係笑話
嗌革命但係唔想獨立？
口講訴求但係冇諗過點樣達成？
係呀，未接受呀
因為蠢人嘅思想永遠都慢幾年
你地從來冇選擇嘅自由，只有被動接受

先捉咗佢先啦
未知咩事台灣都好難幫

涉嫌勾結連登勢力

返到去實俾人嚴刑迫供

唉 醒目少少去美國/歐洲 可以話自己受政治迫害

第三國okla

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

他話西藏喇麻自焚讓中共很困擾
香港是小波浪
港警開槍是擦槍走火

然後在綠的選區提名人
放話要搞到民進黨不過半
他的粉絲說一國兩制就再來一次太陽花就好

我兩次選舉都撐他呀
現在看到他只想屌他

都唔知連唔連到

大粒墨好似話過左大選先考慮去台灣自首

台灣點知真定假 如果係共諜咪仆街

淨係講獨立, 無和理非支持, 好難成事
歐美亦無名義支持你
如果6月起係以港獨之名抗爭, 去唔到今日既成績
你係到意氣之爭拗贏有鬼用, 以事論事

好撚威
你思想快人好多年

淨係講獨立如果6月起係以港獨之名抗爭, 去唔到今日既成績

駁唔到我又打稻草人

歐美亦無名義支持你

自己唔嗌獨立歐美更加冇名義支持

我頭先update下
佢另一個ac俾twitter ban左
上文講到中國公安夾佢上飛機返中國
佢撕左自己passport 係機場同公安膠著中

係佢啦，有人教佢撕

點樣夾佢上 台灣領土上面
唔係話去咗第三個國家咩

On9,飛去法，德，美啦，飛去台灣咪比人當波咁踢，佢地會幫你？食人血饅頭咋

唔明台灣點解要遣返，南韓都唔會遣反脫北者la

香港機場過關到台灣都出事 入台證出事俾大陸周到定點 點救

搵下民進黨立委

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

佢係街俾幾個中國人捉住
圍住佢去左機場 班機去中國

勇武中嘅勇武

你都ok離地
好彩你唔撚係大台

原來大大聲嗌獨立就得
學你咁講「口講訴求獨立但係冇諗過點樣達成？」

定係好似你之前開POST叫人燒山？
咁就可以獨立？

有道理

真．勇武

唔係唔知，係冇咗。以前有

救人！

手足
去美領得唔得

幫手

台灣根本唔係安全屋

係班傻撚連登小朋友臨急抱佛腳周圍搵人奶又白白痴痴咁姐
ENGLISH都唔係咩好總統 抽水就叻 比人屌足4年 唔係白皮書個期習種白痴先比佢彈番起
柯P高佢幾皮 不過佢食自己冇背景又冇政治手段比兩黨夾死先

柯p高佢幾皮？

日日失言比人屌到反皮

藏人流行自焚都講得出

弱智捐返你老母個閪度啦

好多中國民黨打手

追追post 原來又係弱智散水撚

推 救人

班傻仔見到蔡英文民調領先好心急唱淡呀

有無得尋求政治疪護??

唔好咁老實啦

反抗 寧死在台灣土地 不死在中共

無咗聲..

竟然有台灣人 想問台灣人普遍對連登仔女有咩印象同感覺？

支那人是屬於支那的

傻撚小朋友又即時出現了

睇咗下佢個account其實都一直有跟進香港
應該唔係共產黨間諜

返大陸自首
十年到可以出番黎

太多鬼唔駛旨意入境台灣
一係原機返香港
反正通街都係鬼😚

現階段無能為力

今次真係搵美國

推比蔡英文得唔得!!!

但要點救手足

點算

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

很多台灣人以為抗議不會超過一個月就會被港府拆台
看連登其實看到香港希望呀
雖然藍絲腦殘還是不少，但是撐下去就有希望

這邊的風氣打破台灣人對香港人的印像了
大多數台灣年輕人是撐你們的
大概除了公關公司跟柯粉
老人就統促黨跟韓粉不知道在幹麻
一直在喊徹回了為什麼還上街頭
跟小粉紅差不多

兩場大的撐香港活動我都在
香港的巴絲加油
撐下去就可以看到島嶼的天光

最後
五大訴求 缺一不可
台港同心 齊向前走

同袍

台灣做得好

支那人始終係支那人

一定要送走

玩乜撚野完？

唔撚係柯P奶共架

感謝台灣手足的支持

不枉一直玩網絡遊戲都是玩台港澳服認識不少朋友

屌台灣做乜撚嘢